除左國際戰線外 我求求各公務員再寫聯署信或者集會

當831 同今日勇武手足既事件後
我覺得除左要打國際線外
我地自己香港人都要升級
沖緊涼時 我一直諗點升級？

就係要再展現比香港人 外國人
同埋林奠中共呢個恐殘暴權比佢地知道
我地香港人對林奠你做埋d下三流既行為
絕對唔接受
同埋要證明比大家睇
我地團結一致

我記得612 616 618 之後
有好多公務員都索聯署信同集會
表達對五大訴求 缺一不可

所以當林奠所謂既撤回 同恐殘既軍政府
同埋有傳既打死香港市民

都要重新一次 我地絕對唔會屈服

想係度求求各位公務員 出一出一次聲呀

和理非同勇武要團結

利伸 發夢成日係中排食煙既手足上

五大訴求
缺一不可

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

推2

推3

推4

推5

仲有公務員手足被捕架